大家有冇睇過《誣網》哩套電影?

《誣網》(丹麥語：Jagten) 是一部2012年湯瑪士·溫德堡導演的丹麥電影，麥斯·米基辛主演。為第65屆康城國際影展的主競賽片[1][2]。本片代表丹麥角逐第86屆奧斯卡最佳外語片。

劇情:
Lucas是丹麥小鎮上一所幼兒園的教師，由於一個小女孩Klara（Lucas好友、鄰居的女兒）對園長撒謊稱她看到了Lucas的性器官，於是Lucas被懷疑認為是性侵了小孩子，消息傳開後他就因此遭到了該鎮居民的排擠。

推介大家睇睇

推薦俾所有香港人睇

睇過 最後個伏筆幾正

主角慘到仆街
就算還左佢清白, 陰影都跟一世

推

記得睇埋導演舊作the celebration

同近排呂麗瑤單野襯到絕

呢套野真係好好睇,但絕對唔會想睇第二次 主角實在太慘
個陣睇到成肚火,好想走入套戲入面打柒鎮上班仆街同個細路女

值得一看

好好睇

Hannibal

正野

陶傑都推介